油麻地好多手足比人捉左

有冇cap圖？？